====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais la modernisation des modes de distribution , les modifications éventuelles des habitudes d ' achats (les Parisiens pourraient par exemple acheter moins souvent de plus grandes quantités de marchandises) peuvent ralentir la progression des déplacements auxquels ces achats donnent lieu .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, souvent, grand, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ pouvoir, souvent, grand, pouvoir ]
alethique :: 3 :: [ pouvoir, souvent, pouvoir ]
epistemique :: 3 :: [ pouvoir, grand, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, souvent, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
Total feature counts: 24


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ pouvoir, souvent, grand, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ pouvoir, souvent, grand, pouvoir ]
alethique :: 3 :: [ pouvoir, souvent, pouvoir ]
epistemique :: 3 :: [ pouvoir, grand, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, souvent, pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ pouvoir, grand, pouvoir ]
deontique :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 2 :: [ pouvoir, pouvoir ]
Total feature counts: 24

